有無人試過用光波爐整黑椒豬手

上次整過一次 叉哂皮都唔夠脆
光波爐呢啲廢鳩係咪注定要打入冷宮

大定點睇光波爐-爐爐

大家好！